[素食]L 佛哥今次呢個莞茜意粉可以引到幾多負皮呢?

片頭音樂咁熟口面嘅

屌好能正，想食

有碗話碗有新片啦